[寄聖誕卡] 親手寫親手畫 想要既入

是咁的，柔道性誕，做左cd rom咁多年，
成日都見到巴絲有送暖行動，今年我都想親手整啲聖誕卡送比大家。
親手整親手寫，希望亂世下可以送到小小暖。
零收費，因為製作要時間，唔想hea寫hea畫，所以名額得20個左右
講就咁講，如果反應熱烈會盡量加開名額
有性趣就係下面google form留名，希望聖誕前可以送到你地手上。
我唔介意大家幫我推post比多啲人見到，因為我已經買哂材料整。

第一次post link，希望唔會fail

第一次開post，一個唔覺意十連做左毒撚點算好
利申：個AC問人借既

地址個到搞搞佢
搵黃速遞嘅自取點/順豐

咁咪好貴

到付啦比地址好危險架

多謝你覆我，仲以為自己要十連
地址個度都有諗過大家會唔會唔放心
畢竟呢排都發生咁多事
但我想盡量減低成本，更加唔想各位巴絲付出成本換暖

我都怕貴啊 要大家用成本換暖 我又唔太想
我都買左郵票架啦 多謝大家支持

好有心
唔緊要啦 連登真係無嘅就寄比朋友仔啦

輕輕一推～